%
% LaTeX-Rahmen für Arbeiten am Lehrstuhl Hegering
%
% Harald Roelle, 2001, 2002
%
% basierend auf Arbeiten von Helmut Reiser, Boris Gruschke und Stephen Heilbronner
%

\newpage

\thispagestyle{empty}

\begin{large}

\vspace*{2cm}

\noindent
Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Masterarbeit
selbst\"andig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen
und Hilfsmittel verwendet habe.

\vspace{2cm}

\noindent
M\"unchen, den 7. Juli 2077

\vspace{3cm}

\hspace*{7cm}%
\dotfill\\
\hspace*{8.5cm}%
\textit{(Unterschrift des Kandidaten)}

\end{large}
